喺夢入面聽到個師奶咁講

佢大概係咁講既 (戴住耳機講電話)：

佢嗰種冷靜又帶少少怨毒既眼神，講野又好斯文，嘩屌好撚恐怖囉咩事，聽完真係安已不，隨時係個仔/女俾黑警咬過。

奉勸各位連登仔快D阻止呢個痴線女人，還香港人一個安寧的家。

呢個女人痴線架，一定要阻止佢呀

有冇人做係一個問題

黨鐵閘機都食左好多膠水喇，有幾難

黨鐵唔難做
ATM 機難做
有近鏡CCTV
當然你可以噴黑CCTV既

所以要發散人手阻止佢，因為實在太容易做

睇到荃灣有人跟住呢做，痴線女人黎料喇

跟住黎做*

聽朝一早我希望呢個女人會收手，如果唔係香港將永無寧日